深宵廚房 - Buffalo Wings 水牛城雞翼

平時去酒吧都好鍾意叫水牛城雞翼配啤酒 一路飲酒 一路食雞翼 真係爽到無朋友

今日同大家分享係屋企都可以享受嘅世界級享受！
Buffalo Wings 材料
雞中翼，茄汁，牛油，西式辣椒汁，粟粉/炸粉，糖， 蒜鹽，黑胡椒，西芹，紅蘿蔔，藍芝士醬/乳酪

首先將雞翼洗乾淨，瀝乾，然後用蒜鹽、黑胡椒、糖醃大約10至15分鐘。

將醃好的雞翼平均地鋪上一層薄薄嘅粟粉/炸粉，然後可以放落去預熱好咗嘅油鑊，每邊炸大約3分鐘，顏色變成金黃、浮起便代表雞翼已經熟咗。

水牛城雞翼嘅汁係用大約200g嘅牛油，用慢火煮溶。然之後加入適量嘅茄汁、西式辣椒汁、少量的鹽同埋糖將佢煮到濃稠即可。

將炸好嘅雞翼放落醬汁裏面翻滾兜勻就可以上碟。 最後配以切好咗嘅西芹同埋紅蘿蔔條，側邊放少少藍芝士醬或乳酪就可以上枱啦。